［小學雞畫工］我畫你個名

返工無嘢做唯有搵d嘢做
首先講明畫畫水平係係學校arts攞C
以下係示例：
［大邱第一美女］

Lm

請出招 多謝你先

留名睇出招

留名

lm

LM

留名睇你畫乜

lmlmlm

好得意多謝樓主

lmlm

Me

泰利留名

即榨即飲 多謝樓主

多謝樓主
好撚正

好盞鬼

Me easy mode?

我酸故我在~!!

LM, 多謝樓主

畫唔畫到吾已當機

請出招

sor畫完先知原來真係有三太子

好想睇下樓主點畫我個名

Lm睇表演

做咩skin我

因為我諗唔到

我個名

樓主唔畫我

留名睇走數

樓主skip我

啲畫好正

等你

想要無碼版

留名，我應該好易畫

養鴨師留名

因為諗唔到

好啦 加油

好人一生平安

比老細見到我畫畫
做下嘢先
一陣見

畫我畫我

我個名
記得重點是個大春袋

lm xd

又畫得我幾似喎

睇下你畫咩

我又想人畫下

到此一瀏

許甯博留名
多謝樓主先🙏

屌，好撚正

LM等睇圖

畫到我個名 我認你做老豆

Me me

好快

睇下你點畫

Ok

l m

留個靚名

多謝樓主

我個名咁有詩意

笑死

留定名 個名好易畫嫁

可能真係畫一千盞燈

你畫到我 我話你勁

想睇你要點畫

我我我

lm 唔該樓主

請出招，d鬍鬚記得係紳士款。 thank you。
期待作品中

正

紳士鬚個外尾係向上嘅，不過畫得咁得意都收貨啦

想知會畫到啲乜嘢

都幾黑喎樓主

留名等睇

留名等睇我個名變成乜

樓主可以開ig
你d畫好cute cute

樓豬skip左我

其實我都想開
我都想有好多followers哈哈哈貪慕虛榮
但係我自己無idea唔知畫咩
咁樣話畫你地user name都叫做比咗個方向我

唔係我想skip
但係你呢個對於一個小學生會否太難畫

平時時事題材呀
冇聊野都得
我覺得你畫風同配色都幾特別
雖然睇落好似簡單 但係有種好整齊既feel
望落好舒服同得意

呢張好正d眼神

樓主畫得好快

Lm!

樓主今日乜柒都無做
今晚要OT了

單手畫 另外一隻手做嘢

lm, thanks

好滄桑

留名 畫靚啲唔該

謝謝樓主

Me!

春袋涼浸浸

Thanksss

留名睇樓主點畫

等睇我個名點畫～

樓主望下我

hi

樓主啲畫風好得意
留名

樓主要去幫人補習
閃先
希望補完習睇到呢個post我唔會喊出黎

等睇表演

thx

留名
籌號去到好後

im

畫得好得意

Lm!!!! 樓主用咩畫？好可愛

lm！！！

留一留個名先

lmlmlmlmlmlm

畫得我可愛啲

留低腳毛

Lmlm

樓主好有創意
lm

好正

炸天幫百萬幫眾何在！

樓主接招

來吧，make it great again

Lm 唔好miss左我啊

數字你點畫

留個名先多謝樓主

麻煩樓主

留
名

留個名先麻煩樓主

123332

平時見果啲幼稚園小朋友畫嘅畫都唔係呢種水平 樓主你竟然自稱有小學雞水平！？

想睇吓你點畫我

我呢我呢

樓主畫到下年都未完

嚟喇

留明

lm等樓主發揮

我個名你點畫

LM thank you

畫me

LM thanks

官人我又要

留名睇吓圖

想知會點畫

點解揀人畫

屌你死港女

LM 好想睇我個名點畫

Lm 等結果

LM!!!!!

英傑

Hi

LM!

多謝畫我偶像

想要

希望聽日樓主畫我個名

Llllllllllmmmmmm ar

唔該樓主

樓主唔該

宋仲基

LM

謝樓主

留名支持樓主

lm
支持創作

好正😂LM跟機
謝樓主🙏

HI

畫到我話你叻

Lmmmmmm

謝樓主

呢個叫身體涼浸浸
我要春袋涼浸浸

LM 好期待樓主好勁

科興萬歲

劉明

先睇圖再估USERNAME

樓主你惨了
差落大家幾10幅畫
btw留名

我又要

lmlmlmlmlmlmlmlmlmlm

多謝樓豬

draw meeee

me 呢

共青豚

Mememe

屌喇星
今次玩大咗
好彩我無話要全部畫
我盡力啦我都要返工

多謝晒

LM唔該draw me too

可唔可以幫我畫

我！

留名！！！！！！！！

好Q

樓主仲畫唔畫？

Lm等畫

仲未放工？

畫得幾正

畫
但係我仲未補完習
等我返屋企繼續

hello

希望可以畫我

lm等樓主

你好

竟然真係少冰
失敗

排隊等我幅圖

我覺得user name畫都可以放上ig
或者可以畫下酒樓啲搞笑菜名eg熊熊愛火比翼雙飛=紅燒雞翼之類
唔知點解感覺呢類搞笑無厘頭嘅主題好適合樓主、好襯樓主嘅畫風(no offence)

L個靚M

我

出招睇你點畫

LM 新木優子世一

畫埋我

支持！lm

畫得太正
我果幅簡直同官方漫畫有得FIGHT

求畫

畫我

LM！

我呢個好易畫

我呢個應該好難畫
LM

留名睇樓豬放工就唔畫

放啦放啦
比我食個飯沖個涼

你唔係唔畫我啊

好可愛

樓主d畫好搞笑
推下畫到你手斷

Lm跟進

我睇你點畫

想睇你畫我個名

Lm定無死

lm thanks巴打

開咗我第一個follow！

Lm

樓主畫得好正呀 支持

LM，想睇下邊個係9頭

你大鑊了
Btw, 我個名應該幾好畫

lm~ 想睇樓主畫畫~

Thx樓主

路姆西去睇中醫

Lm
Btw啲字好靚！！！

留名
樓主加油

留名想睇可以點畫

Lm先

Lm 我個名易畫嫁啦

好靚 LM

please

Ban

Please

排隊

Lam

跟機

我個名會點畫讀都唔識讀

佢好開心呀

畫董昭

陰盛陽衰

馬田出來了？

揀我啦揀我啦

留名 樓豬啲畫好靚

Lm希望樓主畫我

lm二乃

跪求

30cm 唔係身高

Lm希望樓主畫

大家
我覺得我無可能畫得曬
我搵咗我封塵既ig account
開咗個story比你地dm
如果你地仲想要就follow啦
ig: prettydaegugurlo

留留留名

畫到話你勁

lm!

麻煩晒

LM!!!

請賜畫

留個名

好多人留名 辛苦晒樓主

樓主放棄左畫二乃 但feel到份健身人士既掙扎 好正

樓主表示下次唔會再玩死自己

留名留名

LM 多謝樓主

留一留名

都對得住你個C

Lm thanks

blair waldorf

Lm想知會畫成點

我個名好易畫姐

排第8都唔畫

聽日第一個畫你

想睇睇

想睇你畫我

thanks

Lm多謝樓豬

一日3張夠係畫一年

請畫

LM感恩

想睇你畫